中共啲文宣幾勁

中共啲文宣幾勁
同緊世界講緊自由係幾咁唔好

因為自由所以控制唔到病毒擴散

因為自由所以搞到歐洲大爆發

因為只有冇得好似中國咁全中國暫停
停工，停市

你睇下自由係幾咁唔好

你嘅六合彩仲勁

樓主中左六合彩，幾時派錢啊？

延伸閱讀：

我就係果頭十個呀
俾得錢未？

比錢未?